有冇聽過啲父母咁講……？

前幾日見到一對父母加三個仔，個阿媽就話如果唔係要養你哋呀！我買咗幾層樓喇，跟住我
見到嗰三個仔黑曬面同埋唔知點答佢好;佢老豆就冇出聲。聽到真係戥嗰三個仔慘，希望佢阿媽只係講笑，如果係講真，我諗呢個唔會係一個好嘅阿媽。

都係嗰句，唔識教就唔好生，咪如果只會累人累己。

通常呢啲老母唔生仔只會更窮
嗰幾球都係唔知洗咗去邊

反而生仔女有機會有家用，計落嗰老母賺咗啦

係有料既應該又有樓又養得起，唔係只能夠有一樣，生仔比唔到一層樓佢地不如咪撚生啦

而且做父母唔應該咁講

其實我仲未明點解養一個細路到18歲要400萬
即係一個月要洗1萬8
你唔係同我計埋政府資助嗰啲野嘛

喺香港，一般細路仔一日當洗100蚊車錢食飯錢，都係65萬 學費雜費加埋用得幾多？20萬好未？ 加埋都未100萬

李麗珊真係教撚壞晒啲窮撚家長

窮人生仔都係為左用個b嚟打卡同埋慳domdom錢